覺唔覺香港都幾多呢啲人

Whatsapp要收年費8蚊又屌
之前Mario玩新關要比錢又屌
人地寫App寫Game唔洗付出？
要俾少少錢好正常姐下話

誰偷偷留下負皮

認同
IPHONE越賣越貴又唔佢屌
仲要追住黎買
WHASTSPP要收$8都屌

好明顯你冇讀過經濟同心理學
所有野一開始免費得
一要收錢就會超高流失率
即使係象徵式收番一兩蚊
但都會比由$5加到$10個流失率更高
一直以來咁多個世紀都係咁樣運作
唔好乜都賴香港